買賣單位成交日期

大家好! 昨天簽了臨約, AGENT說因為WFH, 所以一切程序拉長了, 臨約寫上交吉日期去到4月下旬, 請問最近買賣住宅的朋友, 是否有相似經驗? 以往好像一般不用2個月就成交了, 對嗎? 謝謝各位指教

你唔想4個月，都建議最少2個半月
你如果決定少過2個月成交期，一陣按揭批唔切你就仆街
反而一開始定左4個月，跟住如果按揭早批出，你同賣家夾返就可以提早成交。

2.5 to 3 month is enough

你照去攪按揭，批完再叫AA傾提早成交。

之前寫三個月
搞掂晒按揭，同業主傾好就早左半個月成交

多謝大家意見, 感謝!

其實正常兩個月乜都夠曬
除非你按揭果到啲文件唔齊
如果唔係最快45日就夠
不過而加穩陣起見兩個月以上係正常既

新年假期長 銀行按揭批慢好多
保險啲好

而家會加多項
如買賣一方或律師要強制隔離
所有手續順廷隔離日後5個工作天內完成

原來這樣, 無法了, 只好等, 謝謝大家

同埋睇你洗唔洗做按揭保險
經埋HKMC係要多啲時間

我12月22買 3月5先收
買家話中間有新年同聖誕

最盡咪3個月

新年無左大半個月,4個月好正常